覺唔覺唔怪得武漢人食蝙蝠 新年最講意頭

新年最講意頭
你見福字揮春行先
蝠到 食咗蝙蝠幸蝠到
武漢人仲先行一步
將幸蝠傳開去全世界

給大家一點祝蝠 食蝙蝠

食得是蝠

搵張紅紙寫個福字化左佢沖水飲咪算

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底